車公開撚哂聲教你哋點做啦！

年初二枝簽係「馬謖領兵」，如果比喻柒婆係馬謖，自以為是，紙上談兵之後大敗失街亭，大家打哂飛機咁等諸葛亮「揮淚斬馬謖」，但係記唔記得係斬尻佢之前諸葛亮點退魏軍呀？係「空城計」呀！

宜家班蝗大軍壓境，香港人要做嘅嘢係空城計呀！個關鍵就係口岸、入境、海關、醫院。醫護宜家醞釀緊大罷工，幾時到海關、入境處？班蝗嚟到醫院無人無得醫自然會走，而海關入境大罷工除左保護左自己唔受蝗毒感染之外，無邊境嘅香港先係對港共政權最大恐慌。

你會問咁咪任由啲蝗湧入嚟？係呀，但係宜家海關、入境有返工有阻到蝗禍侵港咩？無！單單係一日已經有幾萬隻湧左入嚟仲係大埔墟火車站紮營啦！